[3DS][PKM] S/M討論區 #44 慾火重生4P

此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人
***3DS FC位置有限 請把PKM設位氣入遊戲

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

圖鑑/資料網站
(英)

唔知usum有咩舊神捉

BBG係咪中左FF個推走負皮post大計？

???

負評不解釋

今晚想玩單打66 63
有冇巴打有興趣

我呀我呀

預埋我

樓上幾位巴打的高質素對戰應該直播俾我學嘢

誰是youtube8能直播一下？

上pgl鳩執top10 先

等我66秒晒你地

66秒？

威la

你肯定你得?

神秘力量

有新武器
勁過6隻恥鬼

個post沉咗

遇左半日三隻聖獸影都無

？

你係咪直接飛去附近去遇

Pkm已死

冇記錯係喺打鳳凰果座塔下方草叢刷位

有無人知金銀既神獸幾時決定色唔色遺
三狗係放佢地走果陣決定定係第一次遇到佢決定

金銀鳥係入場之前決定

唔係呀係飛去第七道館到刷

第一次刷的話我以前真係鳩行去遇
不過就慣左係第4道館個town下面的草叢刷

我get錯左你意思，唔知你講緊第一次遇果陣

已經冇乜記憶
原來係要遇一次先

玩mh定仆街mon好

啱啱查返先知FF隻 草Z係一代既產物

係燒焦塔遇到佢地後佢地會走人，全地圖走圍走
遇過一次後就可以係圖鑑追蹤佢地
我以為巴打係用圖鑑追蹤

Mh唔齊人好難玩

Pocket Monster Hunter

下個post 要追悼Alex 巴

拎重弩同閃光彈打雷鳥

永遠懷念你

再算

唔係改造架

邊隻?

草z背背龍

背背龍竟然可以學過陽光烈焰

等金銀VC可以整批curse既寵上黎

FF有無咩網係講一世代先學到咩技

岩岩睇到
拜一拜先

我開頭以為草繩結Z
但無理由咁高傷

係未有人玩66/63?

Z草繩結都有160 唔算差啦
不過背背龍唯一一招草技係得solar beam

順帶一提 睇過下vc金銀既寵
玩得過得 詛咒鬼卡拉卡拉 / 詛咒天蠍王 / 撥泥袋獸 / 電磁砲大呆獸
其他都麻麻地

咁組藍黃綠VC呢?

有好多啦 上面有link

依個我有留意到

食緊飯

有無咩用得 咩唔用得？

唔用神同幻獸

打66啦

依家組隊

好

On左

Roy sir係兩次66比賽既冠軍

你FC?

我FC 0877 0406 3966

Add過 你之前比左隻卡斯我

(頭盔)我覺得我會輸

OK,去埋洗生間ON

順便add埋我 5472-6990-5052 MOMO

1821 9510 7062好似都加左價

又真係

色違鯉魚龍刷男?

VC係

Pk la

係咪有66

同我打吧

好辛苦殺左三隻

同你打我要砌一砌隊先 等我一陣

做乜咁認真姐

不愧係Roy蛇

唔錯,阻左我戰術唔少

奇兵忍蛙做唔到啲咩

你另外兩招係乜?

冷凍同神通

唔落水飛鏢?
我個陣係冰光,惡波,沖浪同飛鏢

召喚FF虐打我

on左

殺到我隻立2令我信心有D動搖

惡波有咩問題

惡波畏縮

兩招水招
當然可以 但晒左水蛙個打擊面喎
特性變左得冰光有用

我果隻係小智蛙

噢

衛藍小智蛙黎

出黎玩下野

智蛙點解落神通力
落返水先制好似好d

之前我地圍內FF搞個66比賽(每人選隻寵黎組隊)個陣打過

ROY.L 是 vgc16 曾經去過世界賽的香港玩家之一。他除了有穩定的操作技巧之外，還有運氣之神的眷顧 – 例如在某場 PC 賽中，ROY.L 方被威嚇的火隼連續兩次 cirital hit 對手的精靈然後以旁邊的暴蠑螈補刀 KO，導致對手該局無法翻盤。

睇完就明

實際用落大唔大力？

夢特先大

先制的作用比輸出高
而且智蛙化後最少都3hit , 老實講真係唔錯

咁硬既

瘋狂鐵壁嘅大針蜂

又係水系個隻?

比賽有個人交呢隻出黎,仲有對返自己,唔強化無得打

咁多下要害

無見FF一排又乞人憎左

你都殺左我一隻主力啦

草妖招吸收真係好犀利

但比你個道具完剋

可唔可以講下打66組隊有咩技巧

d毒咁慢既

催眠對策係必要既

內傷巴承讓了

成功被FF虐打5:0

仲有無人66

毒果隻 水果隻都係

May I?

草妖真係令我改觀 只要一擊殺佢唔到就玩完
養返隻先

3136 6631 4123
巴打fc係

haha 都係上次個隊啦 冇改過

Z完殺唔到然後回滿 果種感覺好爽

1821 9510 7062

煩

WHICH?

5弱隊我隻主將

尋日虐我果隊

我係ivan
Game名係

66要有強化手段+戰術

要有釘 有磨 有毒

原來係咁

又唔好咁講
我其實最近依幾場一路幫依隊野調整緊

諗起之前66
成班友係到跳eevee Z浪費時間

Lamlam

搵你唔到
辣殺圓廣幾時先執柒左佢

其實係 搵到個靚位強化就可以一殺六
可以話成場66就不停去立回 令到你強化個隻寵 對到可以俾你強化個隻
然後一強化就win game

FF 單打地龍裝毒刺機會高唔高

On緊

超高

應該話7成啦 火牙同毒刺揀

Mega果隻真係好硬又大力

大大力惡Z打落去唔死

即係?

你地真係好勁

去左打LOL
下次再同你打

所以我好憎mega血翼
完全破壞平衡

咁多閃光嘅你地

下次唔用

花名打唔打場

半個鐘後打
我沖個涼順便諗諗點用手上d pkm砌隊

好 我再拾拾隊野先

我冇用閃

禁技

一開波話打66/63的bbg反而冇上水

我都有一兩隻閃 但懶得升100lv

簫巴講依d真係冇乜說明力..

我好似仲未同簫巴你打過66喎

我直頭無同覺蕭巴打過任何戰鬥

唔識打

深藏不露

有，你去NZ regional 之前試隊咪搵左我

Send左隊野比你睇但無打過

想打17？依家可以㗎
0516-7701-6093

內傷等多我10分鐘
你想的話可以同簫巴打先

不了
好耐無打 完全唔知依家咩環境

內傷我on左

GG了

太早死美納斯

內傷巴承讓
打住咁多先

以為你隻mega係第二邊果隻
點知係物攻
隻冰屬又係破替身技

估唔到可以一下打死

明明max特防 諗住頂到

因為大部份人都用另一隻 , 所以特登捉心態
可惜得2hit

我都以為得
特性加持下真係好恐佈

以後所有寵都係雙防平分算

想問銀版耿鬼係咪必學幻象術？
依家暗影球加雷冰拳
太耐無玩咩都唔記得

btw好彩有落煙硝衝擊
冇落我就輸左
同埋眠孢子搞到我好傷

金銀物攻特攻未分家我唔係好熟
幫你推下

其實你隻欺空寵係咪無先制技

水火草電冰超龍惡 歸特攻

普飛格岩地鋼毒鬼蟲 歸物攻

你估下

yes 歌仔都有得唱

我咁講好似唔係咁好...

我今次拎出黎果隻係冇的
所以先話好彩有落煙硝衝擊
btw我到你第二次走佬先Get到你怕乜 , 真係靠運

鐘意Xy op1 果首開頭多d

係時候要生返堆新閃出黎砌隊
覺得粒釘同我成隊都唔夾

召喚花巴 係唔係度

有四個花字輩 你想搵邊個

花名巴
btw 點解你咁夜都唔訓...唔通又係起身...

澳洲依邊6點啦

6點都好早

其實最近失眠
無論幾點訓都好 5 6 點就自然醒
然後晏就又繼續訓

厭力太大?
讀書?愛情?

我上次見到內傷係街度扭耳仔

Sor我尋晚冇夢遊
今晚再睇下夾唔夾到時間

呢度得3個

原來半點巴呢個時間都on到
咁今晚都on唔到的話每朝七點二至三我都on到
依家出門所以on唔到了

如果我今晚唔得說聽朝7點2 3啦

其實我唔急用，慢慢黎都得

冇人玩金銀vc

想買實體唔知邊度有

等緊風律巴買實體比我

Same

FF想恥笑你幫襯蕭小姐

花名有搵過我 Naive 你 ？

日本代購

咦？
係咪要係tg fb之類同你講聲 ？

Naive係霹靂竹心

咪係囉 你都冇搵過我 我fb 搵過你冇覆我

唉仆街sor，日日有好多垃圾通知彈出黎搞到我miss左
依家會唔會遲得濟

無買到架
唔準恥笑

唔會 你覆番我

好彩你懸崖勒馬

代FF笑

去到佢比戶口果陣睇名姓siu我先知佢係邊個

幾錢同點交收？

今晚有無人66/63/pokken

留tg詳談

幾點？

9-10？

ok

我又玩

有無人知香港邊度有得訂2dsll new 精靈球版

正常都會番，不過唔知會否因爲上年好多死貨而入少左

我都想要 好正

咁到時再買
部舊機d制生蛋生到鬆晒

D 生蛋生到鬆晒

早幾日上網見到有fb page賣千四～千五
唔知係咪你地口中嘅蕭小姐

有無66 傳統4p 皇家

香港pkm團體係咪發生左咩事

我都想知

10點到做完運動玩

66

好啊

Oned

日狗大戰月狗

gc play? 🤢

屌 又用埋d廚獸

召喚! 花名巴!

皇家？

屌你老母波克飛機空切五下怯四下打撚

唔好咁勞氣啦

有無廚寵list我盡量唔用喇

Sor啱啱先睇到
依家on

其實唔洗理
單純我好憎怯依樣嘢

Roy sir d fd

同你玩兩場都比你話廚
驚你唔開心

on左
ign叫だぶりュー

得個講字架姐
其實冇所謂
我都可以話佢
屌唔用廚寵！

無啦
下次再打我會用仲廚既打你報仇

咁快 我好似都未加你FC~ 你加左我未~ 你FC係..

你不嬲知我最憎用廚寵

Btw 係咪有4P

我加左
3110 4536 6297

換完打唔打場雙打

有無唔用廚但玩得勁既訓練員?

利申:廚廢玩家

我打我打

寵物小精靈笑話一篇
伊貝話要從香港島過海去到西貢對面海於是叫飛天螳螂帶牠飛天過海順便感受一下風涼水冷的感覺。
就在此時飛天螳螂突然提出一個要求而這個條件是要伊貝進化成為葉伊貝
於是伊貝就問飛天螳螂為什麼一定要進化先至可以過海
飛天螳螂就回答伊貝的問題，只是你一進化就會成為我的美味點心
說時遲那時快伊貝就立即將找到水之石進化成水伊貝之後自己一個過海了
飛天螳螂見到這個情況就話我又少了一件美味可口的食物了真陰公呀。

都好
打一場

陣間到你

FF 唔廚66高手

你FC?
我FC: 0877 0406 3966

巴打好勁
慘敗

6019 8133 2998

笑點係飛天螳螂學唔到飛天

雙打?

係~

走神走MEGA

巴打讀中晒我出既技
險勝

0619 8133 2998
頭先打錯.已加

你錯FC

OK

冇讀過 , 我第一次打天氣隊
完全靠火力壓過去

邀ED

頭先見到你隻火噴 嚇死
E隊野同男神玩,成日比男神隻Y噴秒殺

打多場

半點巴 我排緊隊

好多人輪姦我 我10點45要出門口番工~
可能要11點半之後~

咁我煲陣動畫先

竹心用咗絕對零度?

笑點作者係翠河哥

仲打唔打?

屈我機 不了~ 我要執野~準備出去~

依度個個都識翠河哥

到我

第一場我讀錯你,輸左的
第二場先贏返

唔識

Pma改獸廚

btw thx半點巴你隻ditto

李老師係大騙子

邊個玩修改！？
咩5v0攻果啲同我企出黎

佢晒雪拉比閃
仲要串人你冇咩

威

等多5分鐘 我就可以開波

之前你先比過一堆我

你係咪認錯人？
睇ot啦！

OT: Tapu lulu

Taipo Lulu呀

仲要名ot名屈我！
明明個ot就係另一個人！

召喚內傷巴

原來你應左我 仲諗住同你雙打

唔知點解 尋晚web版見唔到你e個留言 而家手機版先睇到
係我眼殘定壞左

你個野壞左

有聲

有冇巴打知道邊到有得買
尋日last day係日本夾晒d錢都夾唔到
而家個心銀住銀住

隻木木梟

Pokemon centre應該齊啦掛 ？

冇呀 得”抹”大眼嗰款

上少d pma喇，壞腦丫仆街

笑了

咁多花生食

飽死

冇上開Pma
有冇人講吓咩事

食翠河飽死

我都想知
尋日問無人理我

冇跟開的人唔會明
包括我

我見你係隔離傾得好開心
但無人理我

我9up咋

信和間間鋪都好有自信咁同我講金銀無實體

葵芳定唔知葵乜有間遊戲天堂好似入左貨

搵左巴打幫我買了

等緊風巴去買

頭先問煙肉有冇skills遇三狗 仲要屌噴霧冇撚用

屌完冇耐就遇到炎帝水君

諗返起當年細細個磨左好耐大奶罐就快贏果陣
部機無電熄左 然後由桐樹林隻火蔥鴨開始玩過

諗返起當年細細個畀隔離屋條𡃁仔呃左盒老翻銀版帶

細個去表哥屋企 就大埔富亨村
係樓下公園玩 有個哥哥見我d寵好勁
就話用隻超夢夢換我隻超夢夢
我就乜都唔識換左
返到屋企比呀哥屌 話佢果隻超夢夢係垃圾黎
然後轉過手就複製返另一隻超夢夢比我

係咪卡奶黎

我有懷疑係大埔聯盟其中一員

你試下問下

細個打咗幾廿次四天王
練到隻火暴獸8x lv
點知沖涼時唔記得係褲袋拎餅帶出來
受潮 冇哂d save

唉，始終都係頭兩代好玩
打後果啲我連名都唔記得了
咩黑白鑽石，啲寵好似受左輻射咁

想問吓d 有阿哥既人
屋企會有兩部gameboy 比你地對機？

唉雷公你係邊

我呀哥用gbc
我用原始gb

gb玩到咩

咁都話輻射咁班UB點算

點會玩唔到
我當年就係用fb 玩

金銀得
水晶先係color專用

當年我呀哥玩緊銀版果陣我仲玩緊黃版
去到佢爆完機之後我先有得開始玩金版

Dp幾好啊
Bw就真係落左好少心機去玩

我自己就係阿哥
屋企人送左GBC俾我 , 之後見細佬冇得玩所以送部黑白俾佢

Bw除左兩隻打擊鬼之外我都覺得還好

睇黎永遠都係呀哥蝦鳩細佬逼佢玩黑白機

部黑白機都係我老豆老母送俾佢
我完全唔關事

比你發現咗我係未來人添

當年gameboy個價同你手上玩緊個摺機一樣價

用垃圾鱷打喇叭芽之塔真係好辛苦

我一玩已經係gbc
果陣GB已經跌到2~300

有名你叫

鱷好似係normal mode
先係hard mode

有無66/63

好 執執隊先

得叫我

未收集閃卡咩

得

iamiam

Lamlam加油 打爆FF

難啲

好緊張啊同ff大神打

一隻都殺唔到

承讓了

有無啲建議比我

FF最乞人憎就係依樣
成日要60人

高手

其實你d play都好正常 冇咩好comment
可以試下睇對面個陣絕對唔可以俾佢發生既野
例如岩先個位就係我劍舞啦 你落寄種就會俾我搵到位開

如果隻鬼係mega可能我會惡打d

等你地砌個陣破我 隨時應戰

等usum出教學技再砌

到時佢又進化

同埋係隊入面擺多d陰濕野 好正架

草Z 陽光烈焰
雷Z 電磁砲

但打（草z)應該唔會用怕草嘅寵架？

其實係 (除左洗衣機)
完全唔實用

陰人用o架嘛
人地點會估到隻嘢識草系招

其實用乾冰仲好

其實係 , 而且咁配大路d
加埋乾冰後就Cover晒草招打擊面
只不過未去到唔實用 , 最起碼人地讀你而拎抗水/冰寵接你時 , 都俾到個可觀的傷害

唯一諗到係擺晴天隊陰人

晴天隊好似唔少樣抗草

...諗真d本身抗水/冰的屬性好多都抗草
草招真係好撚垃圾

咁夜仲有冇人雙打

冇

左手玩金版 右手玩銀版 好忙

0516-7701-6093

17?

咩係17
0619-8133-2998

想請教下我重玩緊始源紅寶
我係太陽捉左寶貝龍同鐵啞鈴
係咪都唔可以經銀行係始源到用？

承讓

被屌打
黎唔黎多場

蕭巴唔好將自己做緊既嘢入我數喎

係

No la 仲有野未做

到我打半點巴咁
轉game先

好＿

Bo3 ?

唔知咩係bo3~ 不過我唔帶神唔帶mega

SOr 垃圾wifi斷左

Battle of 3
三局兩勝制

係BEST of 3

係咩 sor

我換返隊fun play隊同你打多場

蝦我

以為你打17 rule

咩係17rule

?

Alola圖鑑走神走mega

MOLAMOLA

下次唔玩咁廚

最後果場Z技你係禁錯定真係咁出

真係咁出 我到而家都未搞清楚d rules
走神走mega 係咪要走埋z

仲玩唔玩？

當我地話2017
即係話跟比賽規矩
只有alola 圖鑑入面嘅寵先可以出賽
包括准神 e.g. Tapu系列

而神獸、幻獸則唔可以放入比賽隊伍

道具 可帶z水晶 唔可以帶mega石

大概就係咁

我有細佬
一人一部

而家先睇到

唔該清

Uniqlo 搞馬車比賽
贏左送switch同電視 bbg去唔去

Alex巴消失了一個月了

今晚有無人63

我呀我呀
for fun玩 執d少用既寵

行啦，係咪你fb 些牙果條lin？

我見到boomguy去
之後彈左notification先禁interested炸

有無link

我以為係賣比卡超tee活動

內傷，搵唔返你link過乜
直接貼條lin上黎ok？

澳洲果邊黎

Oh sosad

永遠懷念Alex巴

小鋸鱷內傷

啱啱睇左youtube片
可以輕鬆整色遺百變怪再生閃

1. 將色違鯉魚龍傳去Gen1學模仿
2. 傳返上Gen2清晒其他技
3. 傳返去Gen1 擺頭位遇百變怪
4. 鯉魚龍用模仿copy變身 百變怪用變身
5. 等對面百變怪用多次變身
6. 捉佢 傳去gen2變色遺百變怪
7. 1/64 生閃

你地好多閃寵

我有二十條紅色鯉魚龍

等內傷copy

色違至少加廿蚊啦

你捉埋雷公先算啦

內ching被某小姐帶壞了

明明係我帶壞先

拎黎賣架？

其實到依家我都唔知佢係乜水

本身都係打算捉齊咁多種性格既百變怪
點知原來內傷先係高手

你返黎比賽就見到佢

內傷小鋸鱷

用得gen1點解唔直接捉一隻百變怪用bug改個體整到閃

改獸

你用變身bug同select bug有分別咩

因為我唔識

睇黎roybot有拖拍啦 呢排少左快回

5分鐘回覆

終於屌埋雷公出黎

想玩對戰
有冇巴打想玩？

晏少少

希望我未訓

你會咁早訓

打66定63

4P

係啦
我返緊宿舍

6663都ok啦

打場63

When

跟住同我平反64？

不如我同你打先

毒系天王全部都係蟲
惡系天王又溝埋d鬼毒
龍系天王全部都係飛行系

執緊隊

冇入過mega石code
屌

阿梗有爛泥叉叉喎
係隻核果95搭8

咪中之霸唔打?

夠人打4p咩

都話平反 64囉

唔識雙打

粉絲們注意！！讓大家久等了～
小編及大家童年的回憶＜精靈寶可夢＞
20週年紀念電影【劇場版 精靈寶可夢 就決定是你了！】
台灣的上映訊息即將在明天(9/29)中午12點公佈
敬請粉絲們準時注意相關訊息～
這次我們很用心的籌備電影上映相關活動
有許多的驚喜，請粉絲們準備好接招哦～～
♡(*´∀｀*)人(*´∀｀*)♡

(FB演算法一天到晚都在改，不想錯過精靈寶可夢劇場版最新上映訊息的粉絲們，記得先設定好「搶先看」哦!!)

圖源：

1564 7426 2536

口一斜體

咁同你63啦

Fc係？

同佢打左先

林林我邀你
準備online

0404 6854 3134

邀ing

碌柒冇草系

1場定bo3

1場算啦，輸左啦

咁我買完杯staffucks就上房

63都唔好玩嘅

等你

63講運氣多
首發錯寵就輸一半

下次66

mo next time
棄game

Back

Ok

唔理我？

再黎

6嘅 ？

你簡錯左rule

我冇揀錯 唔係我出唔到個隻
你選3啦

Okok

下場我用返正常

7星仔好型

Z技

沖個涼先

Again
我搵下粒命玉先
唔知放係邊

打得叫我
如果搵我唔到叫roy通知我

我依家先見到d新表情

內傷你

過兩日再打

我要返學

要用browser的refresh d中秋icon先會出現

仲有20分鐘就可以大舉進軍色遺寵上sm

係呢日開咩

傳返去四色上bank咪得

實驗成功
不過最大問題係無球種同遺傳技

31邊到黎😂

野怪撞閃你信唔信

利申 歐洲人

有冇咁快

Pokemon number 1 fan

琴日同事同我講係澳洲做嘢既工作經驗，香港多數公司唔計，當零經驗，係咪真?

邊有可能
你澳洲做左廿年manager唔通返到香港就由散仔做起咩

我諗唔係呢個意思...
應該係指明明知有經驗，但香港呢邊唔會點重視，剩係「哦，咁呀」的程度

澳洲咩工作經驗先 ？

果園

茶餐廳

未來唔係做飲食就算啦

it我都覺得無可能，但個澳洲籍香港人咁講

yeah 曼迪成功爭取M20有日文

睇你interview表現喇

睇係咩工作經驗
Intern 3個月果d既通常返香港都會wfc
但我housemate之前做左成年account返到香港都當有經驗勁快搵到工

高材生人生嬴家既例子不應列為參考例子

量產大量色遺百變怪上sm

有咩用

👉🏻💦

雞肋

有冇得刷個體

固定3v 夢特
食冠啦

傳左5隻上去 無一4v

隨機3V?

辣。

。殺

見人玩速圍幾勁

複製人地mega位或者神獸的確唔錯

速圍袋獸

下馬威

Roy sir幾時教我打66

Roy係隔離登連續兩屆66冠軍

66你搵FF啦

第2次係得6個人既圍內玩既FRIENDLY黎

佢淨係教你溝miss

風律屌打Final fantasy

食道具嘅mega 寵

水箭龜有得同時學反擊同鏡膜再加投擲地球

Ff6:0我

幾時再搞

這就是FF, 專搵新仔屌屎忽

你打敗FF一隻已經贏左好多人啦

世界末日或者會

要問ＦＦ／揾人做搞手

係咪想玩呀 搞個中秋節盃lo

陪跑1號

中秋節去系烤

又唔一定中秋節打
前後依個星期都得既

照上次個玩法啦：
一人提供一隻PKM 我會砌成一隊製成QR Code
唔俾用禁止級PKM 某d太過份既配招我都會bam(縮小之類 自己judge啦)
你地入左5隻之後我會入返一隻balance返既野

齊6人成團

今次道具只俾用mega石/Z水晶 好唔好 我覺得應該會幾得意

可唔可以唔好再故意整隻剋星打我黏龍

就算係咁你隻黏龍已經好惡打
落雨訓覺loop

冠軍獎品 阿爾宙斯一隻 or 裂空座超阿卡力匙扣 (面交唔洗加10蚊)
報名List:

1. FF
2. Lalacat
3.
4.
5.
6.

我做後備

5個位你都做後備
即係預埋你啦 依邊應該唔多人

就咁

你打唔打

不嬲唔理依d野
我只要有得玩/討論就得了

留位俾其他人join下，—１未開到就揾我

今年唔返香港

即係PMO都唔黎

幾時有pmo

活動名稱： 2017 HK PokéMon Only - 阿羅拉廣場
活動內容： PokéMon主題交流同人展售會
活動場地： 香港浸會大學‧浸會大學道校園教學及行政大樓二樓
活動日期： 2017年12月3日(星期日)
活動時間： 11:00AM - 6:00PM
入場票價： 港幣30元(含入場SET)

主辦大會： 2017HKPMOnly團隊
大會信箱： hkpokeonly@gmail.com
大會ＦＢ：
大會噗浪：

oh
諗住睇你今年cos邊個tim

22號先返 skip

用QR 係咪姐係我唔洗砌隊？

不如ＦＦ今年cosplay啦

我已經好耐冇掂
而且最近做研究做天氣分析做到我都冇咩精神

唔洗呀
6個參賽者一人出一隻寵 用同一隊打 你只要諗想提出邊一隻野就可以
到時我集齊就會出個QR code
大家用一樣寵就可以睇到臨場判斷既真實力

鐵壁大針蜂 速專龍蝦

傷眼

MOMO

上次d人就係俾埋晒d咁古怪既野

雖然係無任歡迎

JK MOMO

Cos人型超能貓

過膝襪正呀

cosp好多相好鬼正

竟然真係有圖

內傷洗唔洗考試？

唔好再講龍蝦
上次話要玩嘢我先俾隻佢出黎

快又唔夠水蛙快
d攻擊範圍又冇用

冇水蛙的話應該可以有d表現

其實依度有冇6個人

All assignment
下個禮拜日交埋份50%基本上等畢業
諗住11月未出usum之前飛去cairns 玩下

本來可以幫你隻龍蝦爭光
可惜比衛藍蛙惡波怯左

個比賽係咪剩係呢邊搞？

依邊啦 兩邊約會好煩
加埋花名巴你咪夠人lo

早知拎X噴出黎

D尿紫色架

真係限Z/Mega stone

想跳傘潛水

Roy蛇的寵受幸運之神卷顧，冇計

1. FF
2. Lalacat
3. 花名
4. Roy(後備 如果仲有人想玩就代佢)
5. bbg
6.內傷

咁就咁啦 俾兩日你地諗寵 記得限Z水晶/mega石
最好星期日前俾到寵我

excel for rule 陣間出

就係玩依兩樣先去Cairns姐

遲咗

我果隻保證100%無禁藥
堂堂正正抽個

你玩

以防FF整隻Z EEVEE出黎都係整隻吠叫寵先

FF 我可以借直播機比你玩下wor

十卜ching

大人嘅世界真係好複雜

無知的小孩一晚長大

蕭巴你部直播機係直接買定自己改

好喎 依幾日問你拎ok?

Buy

下年拎成人身分證了，唉

FTV is watching u

如果早兩日狠下心買部就好

等switch出正傳到時就隨時直播

都冇xbox
結果都要買成千蚊既captrue card

幾多年後嘅事

下年肯定有

in GC570 we trust

下年出usum 加強版 switch

到底加完有幾強

好貴lo

開返3v3

試過包你覺得抵

比賽資訊

原來係單打，咁我比返roy sir玩鳥

Switch直播易啲？

講到FF你唔係以為係雙打掛

你玩下啦

都唔係 總之3ds同switch都係要錢先直播到

有無人已經交左寵

去少幾次日本

要咁貴架咩

Switch用普通HDMI capture card+免費既OBS已經得
3DS要改機

No la

我要準備下星期MIDSEASON,你打啦

卡關卡咗係火箭兵團個秘密基地到

點解FF D 創世神送極都仲有

依度我都要睇攻略先過到

因為佢本人就係創世神

傷藥大戰成功用電龍擊破Red

用6隻5lv挑佢機啦

下次試

66不鳥

MSS 15/10 wor

7星仔，雪拉比，鳳凰配佈有咩性格建議?

膽小雪拉比？
固執鳳凰？

7星仔加速減特攻

Hooh adamant careful

Ff 咁我係咪要傳隻寵比你

係 但依家都未知第六個人邊個玩

我上啦屌

FF 神獸得唔得

今晚/聽日比你

唔得呀ching
好易你個隻屈晒人地個五隻

我會弱化佢

規則就係規則

我仲諗住比神獸

1lv aron 得唔得

唔係喎 我俾你睇完應該會收返呢句野

乜野叫規則？

你班友

冇問題呀 但道具係z水晶喎
真係發揮到？

如果最後五隻都冇解法個隻我就會入隻去破

俾啦 最多請你食啦

你明唔明個問題係 我俾你用神獸就要俾埋大家用 咁先fair
到時個比賽就變左神獸大賽
我本意唔係咁

FF幾時得閒拎寵？

今晚得唔得

擺低咗 SM 好耐，想玩返都唔知點玩

ok，
洗唔洗報定出邊隻先？

之前玩到點 過關派, 收集派定對戰派

巴打可以嘗試同我地對戰

唔洗啦 俾左我先我一次過出
真係唔得我會叫你換

我整左qr 之後就可以還返俾你地

Ho

神獸係包括埋雷鳥依d下級神呀可

vgc rule啦 大家會好跟d

准神=/=神獸
好似係
等ff解話

當然阿羅拉圖鑑之外都得

仲貴過蕭小姐

蕭小姐良心賣家

Vgc16 rule

16有神獸

決定交隻以前係舊登時期用嘅單打強化寵出黎打比賽

TVB下個月播appmon

0興趣
我連shoutmon果套都冇睇

有tri第五章熟肉未

網上有英文sub

Btw appmon係好睇

我連Tri都冇睇

tri我等佢6出埋至煲

係學校 2分鐘就dl完成GB既tri 5 中字

Reported

FF係時候買JK啦

嘩屌 好想買套收藏

bam

可唔可以放係drive 些牙？學校唔俾用seed

辣殺

買黎cosplay啦

hkjkmomo

Roy蛇想玩滴臘

鼓起勇氣wtsapp返幾年無聯絡既女神
最後得來既只有兩個藍tick

搵黎做乜7
冇新女咩

唔知交咩好

交fun寵大家係咪會開心啲

哥達

一般z哥達

惡Z屌住走貓老大

隻雷雲同風雲還得?

唔講唔記得
仲未捉 下個禮拜還可以嗎

FF幾時得閒

OK,驚大家都唔記得左姐

FF現充中

諗到隻幾好玩既寵
聽日比你FF

我都好唔得閒

同女睇完煙花

Ff現充緊
我地ff緊現充

我其實有諗過俾呢隻

灰左
整唔到閃

成班現充

落左樓下 半個鐘內on

你可以整
我唔係整依隻

跑步?

我有左手同右手陪巧開針

我已經決定左交邊隻

係咪有？俾埋我

有惡系咁大獲

應承左一陣同fd打66
所以聽日先俾到你

就算無
FF最好都會根據廚度去整隻剋星比你

例如謎Q

想問多次
比賽係咪限死z水晶唔比mega？

比mega

Z水晶或者mega stone都得

限死Z同Mega

諗緊比隻野裝乜好

話唔定到最後冇人俾mega怪
有得mega就mega啦

如果俾得寵既巴打我依家ok

就好似上次咁無人比Z石

心理戰

冇錯 未打就已經要鬥捉心理

FF見到我隻寵既話應該會諗

內傷又玩嘢

玩野/冷門寵咪冇咁悶

睇下有咩冷門先

應該冇momo fc
1564 7426 2536

5472-6990-5052 MOMO

收到BBG既寵
提醒大家 QR code既寵係唔識閃既

Btw
佢用普z的

傳個下見到

可以撞道具架可
橫掂都係用得一粒Z

yes

我交得

我諗應該冇人用我隻z

Ff有無夜菇種？

online plz

邊隻？sm定bw?

Sm 我天光緊捉唔到

呢隻冷唔冷門

做乜拎我隻66皇牌出黎

已經開始有伏味

我未生 問佢拎黎生下

點解

你同bbg個隻同一屬性and打擊面

oh

如果我無記錯上次FF講有伏味係因為花名隻寵

你第6隻幫幫手

睇埋其他人點先

咁就死啦，我果隻得一招攻技
我仲要刻意改弱佢

我...

老實講 Lamlam個隻寵完剋你 尤其你改弱後

同Frd 玩孖車
研究緊個問題
用花花先係限時間定限次數？？

時間

即係超能貓啦
所以要殺左先上到場！

諗諗下又可能唔係 bbg招Z可能真係有用
R爆頭tim 唔理啦到時我貼出黎你地就知

你地洗唔洗咁齊心

咁早

搞掂隻寵了
FF得閒搵我拎

果陣我未訓

比賽幾時開始

急不及待好想玩玩了

等所有人交齊寵先

比賽已結束左

未交哂咩

忽然想問
你仲會唔會打比賽

得我同你交左
睇返ff條比賽link

問題係想交佢又唔係到

交比bbg先？

我會偷哂你地啲寵然後潛水😈

你指正式比賽?可能會去做下啦啦隊，但參加不了 要做太多事前功夫 但都仲會上黎玩下

最近諗緊讀唔讀master好，身邊個個同職級既同事都有master揸手

咁快又一個post

有用先讀

其實無咩用 反正都係出到黎做嘢自學/考cert 但又驚公司升人會考慮

我會偷走BBG個心然後潛水😈

This

Is

Great

我就唔想讀
寫paper太辛苦
就算讀都係讀social science/social work/politics算

又話隻揪

交左寵先

66?

係 但我食完飯先
FF上線交俾你

我有男朋友架啦

oned

咁如果想可以同我打住先
我用fun隊

番緊去

超能貓我都交埋

momo去左邊

on左喎

邀左你

斷

俾花名打左尖
1分鐘

ching都話依d唔得咯

夢球種
借黎插下先

小星雲明明ok

神既仔都係神
同強弱冇關係

暫時都幾balance 幾好

係咪差internal injury?

今晚收埋內傷巴個隻就開得波

今朝我未起身收唔到佢個隻

普z彈跳

鯉魚王仲勁過佢

去食飯

Ff是咪66

online等你

Coming

仲未出門口

俾你發現左
係車度打緊 希望唔會斷

all alola

命中率背叛！

踢左落街

殺到一隻

小鋸鱷FF

速圍

好彩有速專嚇我一跳

覺

草

個隻小貝殼 原來都幾高攻 第一次用

夢特定普特？

貝殼裝甲 即係唔中弱點個特性 冇乜用既
個攻擊力係來自於 佢道具既深海之牙 裝左特攻x2

好多pkm高手

好多pkm高手

花名巴到左

我見紅愁巴冇覆我應該miss左個post
廢事登記果陣麻煩到人地 , 所以唔黎lu

我以為你黎仲拎左隻mmq出黎tim
nvm

Sor我漏左講

Ff here

FF here?

隻揪未

唔會 我諗多左

拎得？

係(代佢講)

FF見到咩道具

z嘛

普z
qr今晚先

居然無話有伏

唔係 , 我本身都認為你會帶 , 諗住開手機game抽完卡就提你
點知一下抽中新卡5星開心得濟唔記得左呢件事

999

1000